給伯有伯父的cv

返咩工
人工
係邊度讀書/畢業
係邊度住
家庭背景

除左呢d 之外仲有d 咩伯有伯父係會想知

諗住幾歲結婚
人生計劃
鍾意我個女乜嘢
有乜嗜好興趣
人生暫時有乜嘢成就/自豪

有冇家族病史？你老豆老母性格點嫁，會唔會當我個女妹仔咁洗？你d豬友狗友有乜作為？

唉屌, 重可能有嘅

你點睇 港獨 / 民主自由 / 班後生仔搞事？